有咩pt sales 好做 [求建議]

Ptgf/bf 可以死返出去

Part time pussy seller
Part time cock seller
Part time anal seller

GAP

聽人講仲忙過H&M

GAP人工點？

沙田分店多囡囡

唔知咩人工
你去in下

中環店55 其他分店50

68究竟幾錢人工 點解咁多女衝去做

咁同我依家呢份一樣啫

唔洗對住麻甩佬

返梗咩

對8婆仲辛苦

Sasa

68易入啲掛 啲人走得快